[負能量] 點解一個人話要走就走

男朋友係幾個星期前同我講分開下 而原因係佢想改變
交代番背景先 我同佢都係英國 同佢係學校到識既又咁岩同科 所以愈黎愈好傾
咁一齊左之後 每一日番學上堂放學都會一齊
再者我地都住得好近 所以會一齊食飯呀煮飯咁
所以基本上黎講 我地日日都會見呀一齊咁
咁既生活令我都依賴左佢成年幾兩年
佢本身係一個鐘意玩既人 好似成日都想pek 想識新朋友 想同一大班人聚埋一齊
係一齊果陣佢因爲我而變左 變左無咩點玩 令我都幾有安全感
咁因為我番左香港啦 咁佢同佢班frd (有男有女)去旅行 有啲係travel group到識既 大大話話都有十幾個人
大家去完番黎好似變左
無左佢係身邊果個月 令我好無安全感 因為佢本身話唔會同啲女仔玩呀 其實成日都一齊
我會突登為佢調時差 但係佢又成日hea應我 (後尾佢有解釋到係因為用唔到電話)
果陣同佢講過分手 佢都有留我 咁無野啦
但係我番到uk後 有件事發生左 咁佢就同我講我地分開冷靜下
咁我就喊住咁留住佢 用左好多方法 都唔得
佢話因為想為左我改變 想變到真正無左想玩既心態 咁我都信佢會改
佢話會照番做朋友 會有傾計 同埋佢有信心自己會做到 但依幾日我就發現佢個心態好似變左 變左係繼續玩 唔係為左我而變 我覺得好心痛
佢一時又會關心下我 一時又會對我好似陌生人咁 好辛苦 佢講過因為想我獨立唔好再靠佢
宜家日日番學放學食飯都淨番自己 變到唔想再番學 唔想去面對 生活過得好頹廢 我知自己唔應該咁樣 但我好似捱唔到落去
同埋佢同我講果陣我考緊試
即刻down到書都唔想讀
真係就快崩潰

諗開啲 佢只係你嘅過客

唔知點企番起身 成日係我有壓力果陣 都係佢係我身邊支持住我

I know that feel試過前一日仲好地地第日叫分手

搵朋友傾下計陪下你喊啦

唔想好似成日煩住D frd 咁 覺得無依靠咁 個心真係好痛同好辛苦

Op加油 you are not alone